（日經）ps4同ps4 pro

我知日經，但爬文都係得好少對比同評價
到底差一千蚊值唔值
我唔打算行4k
但就見話pro行1080p frp數高咗順咗
又話load得快咗
又有人話無分別

有無巴打俾啲意見

如果貴d都無所謂既，咪pro囉
我覺得PS4 pro無ps4咁嘈
同散熱比較好
利申2部都有

btw load game我又唔覺得話特別快左

好 謝過巴打

依度俾嘅意見同你爬文見到嘅意見到底有咩分別

唉 呢個眾說紛紜 不過都多謝巴打

用緊Pro
無快到

爬出面文 係個寫文嘅作者意見 單一嘅
如果追連登po
得一兩頁，而且無乜意見喺入面
我開個po問 可以一問一答
點解咁都好針著呢？

好啲

冇 問下啫

咁嘅然你都話冇4m
咁咪諗吓其他功能
會唔會vr嘅遊戲
夠唔夠錢洗嘅野囉

如果用pc remote玩
一定要ps4 pro先玩到1080P

自己用緊pro
朋友係用ps4，連機感覺冇快到
唔知關唔關上網事

Pro要換埋ssd先得

如果無大電視我覺得無需要pro

肯定係買pro

pro啦屌

Dark souls 3
Slim :30fps
Pro :45-60fps

有pro梗係pro

Pro 有boost mode，冇pro matched 既games 可以升fps